[youtuber] 覺唔覺ryutv個yuma好正

唔算最靚 但係好可愛

好想要咁既老婆

仲係女嗰陣
正好多

認同

別有一番風味